邊條女最正？（有圖）

堆髮型好唔趁個樣

好似黑髮最順眼

我要中間anna

最鍾意嘅角色係Ana
But 依度冇一個正

ching識食

送多張比大家～

邊個大波揀邊個

紅色果幾個夠大
黃色就不了

屌你老尾全部男人黎架bor
gay test?

睇完，打陣飛機射左就訓啦...
［img]，

條女個咀好似想幫仔含咁，但見到佢個樣，好想中9佢

Sor9y